咁多位香港人，你地可唔可以應承我...

老實講，我真係好感動，一開始發起罷工，我都同果班廢老藍絲一樣，質疑佢嘅成效，但自從知道好多小店冒住執粒，俾藍絲罷食嘅風險都企出黎罷工，支持香港人，我先知原來香港仲有好多良心商店

而呢3個月黎，我見到香港人係會幫手支持同買佢地啲野，更加成功嘅係估唔到可以做到罷食扑野家以前嘅我淨係識食啲大集團嘅野，例如金拱門，大檸樂，但而家我竟然會寧願特登去好遠嘅小店同埋發現咗香港原來仲有好多好多好好食嘅野係我地從來都唔知

各位香港人，你地可唔可以應承我
永遠都唔好忘記果啲曾經幫過我地嘅良心商店

唔推了，有緣嘅人就會睇到

我幫你推 香港人 加油

一齊加油 💪🏻

加油

幫推

推

可以

Tui

唔係唔好忘記咁簡單
我地直頭要扶植呢班黃店
他日佢地愈開愈多鋪之時，我地就更加聲勢浩大，香港人，係時候改變你地嘅消費習慣啦，盡量將消費轉移到黃店啦！

返樸歸真
近十年被大財團蒙蔽 侵蝕香港人思想

Thank you